同女傾3個鐘電話話係傾project

男朋友瞞我訓左無覆我
但同緊個女仔傾3個鐘電話
想解釋係同佢傾學校project
我唔信佢 佢覺得我問題
話累話分手。我怪錯佢？

呢單係導火線定點先
樓豬你應該好知

原本相處有問題但未至於分手
但接受唔到異性上既隱瞞
係唔明點解 我唔信任佢 佢覺累要分手
佢瞞寶我期望我應該要好信任佢？

一次唔信任就咁大件事？

屌奶星傾生意都唔使一次傾三個鐘電話啦

三個鐘淨係傾個project根本冇可能 你話一路傾一路做都話講得通

重點係原來傾project要瞞住女朋友

我都未講分手 佢就分唔切啦 哈哈

佢同你講咗晚安之後同人傾project?

傾緊電之後無覆我
問佢做緊咩 話準備訓
我話依兩日我地無點見點傾計
佢不讀不回 傾多兩個鐘直接訓

重點係佢根本唔係傾project 是旦比個藉口你

迫我接受事實 我都想呃下自己

點都要接受嫁啦 你呃自己可以呃到幾耐？ 長痛不如短痛

你應該同佢講
依加唔係你飛我 係我飛你
唔好輸埋個氣勢呀絲打
佢擺明係精神上岀軌
差在未有行為岀軌
呢種男人唔洗俾面佢

仲呃乜
岀面好男人多的是
大把俾你揀

都分咗手
係走唔岀陰影 我就係值依啲對待
就係永遠做唔好 無人欣賞
我唔改 依個世界無人接受到
所以佢要咁做

我自卑開 咩勢咩面子好無所謂
因為我原本就廢就垃圾
精神出軌依句好中槍
真係眼眶泛紅 哈哈

分得啦

知道有咩唔好咪改 好過有d人知錯唔認或者唔覺自己錯 有冇人欣賞唔係你去決定 有用之用 無用之用 做好自己先

好大陰影 唔敢拍 根本分唔清真假
邊個一開始唔係話珍惜愛你有幾好
完全覺得愛情只係騙局 深淵 好恐怖

bb過黎啦
黎我身邊

分手啦三個字唔難講嘅
做到呢個都ok ar

一開始愛人3分愛自己7分 睇定啲先
之後就慢慢升
愛人6分愛自己5分咁就夠㗎啦
係愛情入面要有原則同理性
基本記住呢幾樣
就可以留得住個男人㗎啦

傾傾下就會飛左你跟住同佢一齊

利申:過來人